{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040267",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72255&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해토브하우스펜션"
    },
    "text": "この宿は南海の海を一望できるこぢんまりとしたきれいなペンションです。 屋外バーベキュー場でおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、島が庭園車で3分、いとこ海水浴場車で4分、アメリカ村車で6分の距離に位置しています。 チェックインは5:00、チェックアウトは22:00以降です。 客室は禁煙で駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は8:00~22:00で、天候や季節などの理由で利用が制限されることがあります。 チェックインの際は、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可であり、保護者同伴なしの未成年者の利用は許可しません。 画像と実際の客室が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺には、島が庭園やいとこ海水浴場、アメリカ村などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5:00で、チェックアウトは22:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？また、駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙となっており、駐車場も利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用時間は8:00から22:00までとなっております。ただし、天候や季節により利用が制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用は不可となっております。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴が必要となっておりますので、一人での利用は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理制限について教えてください。",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損については、利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、火薬や爆竹は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要がありますので、ご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 514
    }
}